---
order: -1000
---

# Запуск действий со свободными параметрами

В обычном действии вы назначаете тег, выбрав его из списка. Но как добавить тег по его идентификатору, который, к примеру, хранится в таблице? Или вы хотите отправить картинку, ссылка на которую вам возвращает внешний источник данных.

Для этого есть специальное действие `Raw action`. Когда вы добавили это действие, вам в параметрах нужно выбрать то действие, которые вы хотите запустить. Также, вы заполняете параметры, которые нужно передать этому действию. Вот можно назначить тег по идентификатору:

![параметр `id` &mdash; идентификатор тега](../../static/images/raw_attach_tag.png)

А вот так можно отправить картинку по URL:

![параметр `url` &mdash; ссылка на файл, `caption` &mdash; подпись (не обязательно)](../../static/images/raw_send_image.png)

Список параметров у каждого действия свой. С ним вы можете ознакомиться в описании самого действия. Например, для отправки изображения описание [вот здесь](./sending_messages#send-image).